九龍塘畢架山一號點睇？？

有無連登大業主住緊？

考jupas入city住 hall好過

agger...盞紅綠燈等好耐

以前屋企人住過，覺得風水唔好。住左一年即搬

More

點解想買九龍塘？

渣車ok Ge......住個頭預左高私隱度

想住

位置屈機
但係部份單位有天台滲水問題

why not both

長實樓 不了

咁嚴重

一係住上d，一係旁邊

不錯，地鐵勁遠，得1架小巴，等到仆街。。。
約的士勁耐。。。

多強國人。。。大門on 9
內部園景不錯，幾靜

滲水好小事

難斷尾